點解咁多連登仔憎TB

我唔憎TB
我係厭惡TB
你唔會憎舊屎，但你會厭惡舊屎
我對TB既感覺就好似對屎既感覺
TB或者基佬，佢地肯出櫃，對人類呢個物種係好事
因為呢D屎放棄左繁殖下一代呢個Option，換言之佢地搞基呢D DNA將會由佢地呢一代斷後
咁過多幾代之後，天生有屎DNA既人類就變得越黎越少
有屎DNA既人類會變得越黎越少數，去到最後比人類既DNA長河排擠
就好似當年既尼安德特人咁，完全比智人取代
同埋少左TB或者基佬繁殖，你將來你既下一代就少左對手同佢地競爭社會資源，你既下一代變相存活率就可以高D，你既DNA就可以流傳落去
咁唔係一件好事黎咩？

tb死全家

驚溝曬啲女 ？

我地要多謝TB，啲TB溝曬啲仔，我地就更大機會溝到女
btw，唔知點解凡係TB都好撚串

Tb冇撚用

你up乜9 知唔知咩係tb
tb無撚用廢物垃圾

捉個tb啪啪啪 啪直佢

好明顯呢個係一個無聊兼夾on9既post,回既人只會助長佢
當然我都無咁蠢,要好好咁資源運用

推廣下TB先

亦請呢個回應以下既會員唔好再回應啦

由女扮男再扮返女

垃撚圾
垃圾人種
垃圾DNA

慘過返印度

TB仲賤過蝻